有冇絲打中意樣衰怕醜毒撚？？？？？？？？？？？？？？

收皮啦賴屎褲

咁早既

咁靚仔都叫醜？

無，完。

到我都未到你啦

起身打個靚丁

圖呢

又回帶

笑出聲

詢眾要求
老是常出現